唔搭港鐵

港鐵玩嘢，我哋自己要諗計。
我就幸福啲，行路返工放工。
一個鐘內行得到嘅，我都行路了。
大家有冇咩好建議去減低港鐵對大家生活嘅影響呢?
其實之前大埔有搞啲區內順風車，有冇得搞?